[乖孫]D爺爺嫲嫲公公婆婆好易整唔見張身分證

D爺爺嫲嫲公公婆婆好易整唔見張身分證

有無乖孫幫佢地收好張身分證等佢地容易d搵

尤其是有咩要投票既時候

唔見左身分證就無得投架

雖然話用passport 或者警署報失紙都可能拎到選票

但萬一passport 又唔見埋又趕唔切報失

老人家就盡唔到選民既責任

各位乖孫一定要留意呀

Pish

【摧毀建制鐵票】超簡單幫家中廢老取消選民資格